華記係咪又係新加坡公開講他國政治？

估唔到已經有人拍片話華記咁樣發表言論唔恰當

推

Btw 有無人識backup 段片先

佢覺得係類似酒店既地方就唔係公眾地講?

佢好快就要同個屎忽講再見

但之前有個新加坡後生仔係youtube 批評李光耀都俾人拉左。

忽必烈

推
依家需要正能量

華記喺呢個悲傷moment 發放正能量

上條片佢話自己無乜能量
要幫佢打打氣

我今朝4點前笑到joker 咁
好耐冇試過

好嚴

擺咗上YouTube就等於公開講

加一

睇黎將來真係會生仔無屎忽